uncle bob 煮家男人 真係香港最高質

有陣時聽佢吹水 真係好過學煮野

經典之作小李 小李

講奶閪煮野食都唔覺嘔心
仲有個正老婆馮小姐
btw佢屋企d廚具都夠哂j

自製留名

懶閪達人

有米奶西

馮小姐有冇出過鏡?

正評不解釋

絕對認同，佢真係超高質

小李真係笑死

真係純粹為興趣拍片

唔似其他拍片佬 根本為分紅

人地個焗爐一部拍3 4年都賺唔返

推行全民奶閪

Hi 煮家男人

的確幾高質
個英式羊肉煲又好味又抵屌

明明可以出書R外快都不為所動

bob叔應該會mon post

佢本身已經有錢啦

佢都講過話YouTube d片既收入同買材料拍片既錢差唔多

就算佢係為左分紅而拍都抵佢賺啦，又唔係好似on9 hayhay咁教埋d係人都識整既野食

好似無

因為佢，我買多左好多廚具，當然唔係佢d貴野

Bob叔啲片好正
次次由頭睇到尾

跟過佢整梅菜扣肉 好曬時間但真係好撚正

班垃圾youtuber個個得果廿零歲冇見識淨係識打機不學無術仲以為自己係紅人
拍片搵錢搵得幾耐呀講真

我係bob叔都唔撚同你班人on9啦
自己份工仲好搵

Bob叔我知你有睇呢個post嫁咪撚再十一二點出片啦屌你個閪

有集佢有講YouTube一個月有千幾蚊分到，大生意嚟架

Mama cheung教煮野食都ok, 但似傳統飲食節目

To 扑叔:
我知你睇緊呢個post
同你一樣英國讀書 果邊相對香港悶 得閑無野做就睇你啲9 up煮餸片 都煮左廿幾個你教既餸 慢慢煮左個興趣出黎 由衷既多謝你
小粉絲上

ps: (屌你老母個個餸都咁多料頭又難搵 次次都買撚死我 )

有sub 扑叔、 次次有新片都唧睇，

Between 唔知扑叔有冇奶過 C媽媽

豬網油邊到有得買？

馮上姐對屌西腳真係

我聽佢講野會聽到唔耐煩

有次岀街見到bob叔同馮小姐行city super

識d野

仲有bob叔畫個幅希哥與你
唔記得有冇up錯名

仆街喇小李唔撚見咗啊

笑到我

agger

你又知佢睇緊 唔係高登播

Youtube平時無野睇既話就會開住佢d片黎聽。。。

人地一部相機都 4 5萬

我都係

講真我覺得佢d片比較容易follow， 唔會好似其他人咁剪到飛黎飛去， 超鍾意睇

有一段片講d girl talk好正
喂judy我最近去左London呀
又係好好笑

跟過佢煮意粉 好撚正

佢把聲好正

圖？

好撚抵屌

bob叔屌你個廚房咁撚靚

有錢有靚老婆識煮野食
唔憂柴憂米 人生嬴家

由佢開波得十條片左右睇到佢宜家 學到好多野

圖呢？

好想知馮小姐咩樣

Agger

聖誕大餐唔係出左馮小姐樣咩

用個豬頭遮左

講咁耐都冇圖

Bob 叔已經變左月經post
由佢講71遊行開始睇
而家一up新片都第一時間睇

bob叔

無謂起人老婆底啦
有d神秘感咪仲好
撐你啊bob叔

同意
只可遠觀而不可(唔識打)也

Bob叔真係連登奶閪代言人

bob叔會睇post有咩就問啦

Bob叔收我做奶閪徒弟

其實都好多人知啦

bob叔好耐無整泰國菜

好鍾意你呀bob叔

頭先睇左新片 金邊粉

Bob叔唔講下特首選舉 ？

Sorry原來講過下

Utube8黎講，我真係打從心底裏尊敬佢
佢可以暢所欲言得黎又完全唔會刻人憎，呢個境界唔係人人做到。
另外，純為興趣拍片分享又係抵贊，唔似得其他Utube8咁成日叫你subscribe谷人氣上位，又唔會借人氣拍廣告出書收錢。
最重要係。。。條條片都超高質保持到水準

我好buy佢政綱！尤其女人日間時段唔撚準用atm

記得有一集屌葉劉笑到抽筋

人生贏家真係

臭閪私煙個集嚇一嚇但笑到仆街

睇完好想去坐遊輪

利申: 窮L

bob叔真係高質 果時跟佢整個wasabi手撕雞 食返陳根記既味道

月經post
不過bob叔真係世界級

Hi Bob叔，下次出片讀下我個名同我打個招呼呀喂

Pish
毒撚1名 add jor 扑叔
生日扑叔第1個同我講happy birthday
好感動
（之後無其他人講啦 ）

人瑞臭閪 有無人記得邊集，我笑死左

bob叔堅係正 喺英國讀書冇野做 成日跟佢d片煮野食
屌你老尾bob叔你唔好比我喺街撞到你呀 我實追住你條撚黎含

次次有upload一定即刻睇
見到佢個廚房同佢間屋真係十分有生活態度
扑叔真係人生贏家

入黎都係想講呢句

有冇link?

小李

用咁多香料 煮條撚呀
呢句好正

其實馮小姐底好易起..

sp

唔係易唔易既問題
係有無必要既問題

阿叔我每日都會開住 無野做就開住黎聽聲 聽下佢吹水

我知 所以我都冇諗住放出黎
只係順手提醒下bob叔 唔想公開馮小姐既話
就要小心d

後來既食譜越來越複雜
難咗Follow 不過都依然係一出片(Or一放工)就睇
必然既

而最正既講述一定係呢句

Bob叔Bob叔我哋支持你

小李真係最撚好笑 次次睇都笑到仆街

Bob叔真心係我偶像 人生目標

好似未見過bob叔賣廣告

Bob叔真係好正 希望唔會紅極必反

高登冇人

波叔可唔可以同達哥拍條片
爆粗波&永不破防達

bob叔我屌你老母
夠薑就屌番我

bob叔真係好正，好鍾意聽佢9up

睇到好肚餓

bob叔我屌你老母
夠薑就屌埋我

仲要買咗

應該啦 阻撚住哂

Bob叔我愛你
下次可唔可以分享叻沙點煮
多謝你上次教椰汁雞湯

藍絲都上到神枱

之前有有個叫咩yaki 既女人上去客串,
食到啫啫聲 勁柒

佢係撚藍絲

Bob叔真係好多正皮

馮小姐一定好撚正

奶閪不敢苟同

唔好推BOB叔上神枱啦
過一排啲人就反嫁啦

藍絲
佢點會係

( Show Blocked User - 東尼大木博士 )

佢賣畫個條片都好撚正

呀叔碌鳩都唔係大架

佢講野好撚粗 但好正

馮小姐雖然唔靚女 但應該唔港女

圖

bob叔真係正， 教到煮嘢之餘其他話題又貼地， 通俗但唔粗鄙又搞笑。 如果教多啲唔洗買咁多配料嘅嘢就好

證明個戇鳩根本冇睇開

最好係啲片cut得唔太長， 十分鐘內一段片好合符現代都市人快餐式娛樂

呢啲係連登佢未必有上

又用香料 煮條撚啊

有上呀 之前轉連登之後果段片 佢都有提連登

BOB叔真係好撚高汁!
佢講粗口一D違和感都冇

佢整塞螃蟹個到好鬼好笑

笑到仆街

集集都追

矛與盾

Bob叔搞到我好想讀廣告

i 笠bob叔

奶閪笑到仆街

bob叔我屌你段汪阿蛆片
仆你個街 點頂喎 夠薑玩埋首少女的祈禱

本身佢話講奶西，我以為佢隨口up
點知下條片真係講，仲要係認真講😂
笑到仆街😂😂😂

確係正
不過好想知佢正識究竟做乜？
點解可以咁多時間係屋企又咁有錢

真心正

《--係電視睇佢D片表示好鬼高清

D皇上梗係咁啱又經過

最唔明佢點會同個咁低質既人crossover
情願睇Mama Cheung

有冇人有睇最近個條片 佢自費買禮物give away 真心好正

喺外國住過幾個月，每次思鄉都係靠Bob叔啲片頂一頂，尤其係梅菜扣肉果條！

高質到無一條片會飛 由頭睇到尾
好多時睇黎唔係真係想學煮 太撚複雜啦屌
但聽佢鳩up有得笑下 輕鬆下幾好
Bob叔加油 繼續將奶閪發揚光大

正評不解釋 bob叔d片好L正

屌好撚淫啊
已射thx

屌西腳呢？

人生勝家喇
屋企細細個比錢去外國讀書食女
返黎做幾年account executive 就有幾炒樓
有錢有女又識煮飯 葡萄死人

如果佢有埋個樣連登仔一定唔會咁崇拜佢，實酸到hihi

第一次睇唔明，依家明白了

我覺得我偶像扑叔好靚仔喎
同埋佢種豪邁性格 對人果種真 屋企大撚把錢但完全唔離地 呢啲先係呢個阿叔最型格既地方
利申無收錢都願意幫佢做打手

bob叔真係有錢得黎唔黑人憎
又豪邁又貼地
btw好鐘意佢個廚房

佢d片我全部睇晒 簡直係我精神食糧黎

無野做就loop bob叔啲片

推到扑叔入黎

我真係好撚鐘意bob叔講埋啲on9野 唔造作好重要

表示識佢真人
就算成班親戚係到都照講粗口

講見識講口才香港youtuber 有邊個及得上佢，條條片都有笑位

唔講煮野食d片，睇佢郵輪d片都覺得好正
可以畀我呢d窮撚見識吓

已經幻想到成個情況

好正

好撚正 真男人

做account exective湊客仔都揾咁多

應該講幾句粗口就係咁笑
屌扑叔真係好正

拜年會唔會講舐閪

SP fast food

Bob 叔真係好正
半年前開始睇佢啲片學煮野食
好多都好成功
不過真係好想同佢講聲
屌你 成日用咁撚多香料

早排想學整糖醋松子魚
仆你個街 嗰段片係咁彈五糧液出黎
屌你老味 睇撚到躁

bob叔好忙應該

做廣告 應該唔會做再夠錢買樓
佢講過老豆走得早但留左啲錢比佢

真係好好睇

睇開外國煮食片 覺得佢左抄右抄

有乜嘢食唔係左抄右抄

無做廣告了
依家炒野

差個三文治

留名

佢自己都講過睇外國果d煮野食channel學
唔通食一次就識煮咩
同埋bob叔係有自己改良的 有d會就返少少亞洲人口味

我都好想搵返個日本女友

有講但班老一輩唔明

嗱Bob叔

唔好俾我喺東京見到你呀

我真係大街大巷追住你碌撚黎含架

Btw 希望會再有多啲啱留學生嘅食譜，呢邊垃圾地方，好多食材都買唔到

反觀都係30歲又係有家底既周生

成個on9仔咁款

邊度留學？

人生大嬴家 30歲前玩到爛
然後而家搵到錢又成日有時間投入興趣

食唔少囡囡

見到佢LIKE左好多大J既片
講真有啲失望，見到佢痴埋班垃圾到

最緊要政治唔離地 又唔會過份得失任何一邊
成熟得黎又夠真性情
屌鳩劉馬車

做ae過左去pccw做marketing
就父幹開公司炒樓

佢講明係跟人啦
仲推介佢鐘意睇既channel添
但佢係咁煮廣東菜

馮小姐對波好撚大啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!